想6月中去西藏 招人一齊拼車

諗住6月到畢業旅行去西藏玩 但得自己一個拼車會好貴

所以想問下有無巴絲打有興趣拼車

小弟6月13 至 23 係西藏 都係自己一個

你有冇話想去咩去地方?

我無呀其實 我未plan呀其實 介唔介意留個tg傾下呀巴打

會去咩地區？
諗住6月頭到尾去 但未plan

我都未諗呀 我有個朋友會share個plan比我睇下 但真係未睇

自己一個去？
會唔會加埋
我都想去 今年grad
22 M

可以呀

你幾時出發？

預計6月中後

我都OK 呀
5月尾,6月頭-尾出發都可以
有兩巴
TG:nam121
同時想問下各位巴絲預幾多BUDGET
我諗住5-7000玩到10日左右

自己一個要幾錢

我講拼車 SORRY 打少左

我budget都差唔多 但可能去2星期到

咁我就唔知 但朋友唔建議自己一個租車

$10000 - 12000

Add me tg: andyy1234

搵緊人七月中去

過多陣add你

巴打可唔可以分享下你個budget 既details?
因為我本來儲左6000 但係朋友同我講無10000唔使諗 所以我打消左個念頭
如果6000都玩到 我會6月尾去

無可能

小弟同另一個fd都有興趣6月去西藏
budget $7000
有興趣一齊拼車

玩幾日到呀巴打

5月尾6月頭同fd2個人去，有無人都係呢個時候去

預計12/6 - 23/6 (同腦細定左假 日期冇得大改 自 )

除左拉薩想去 珠峰大本營 羊湖 納木錯

時間 行程岩可以ADD TG夾拼車 唔岩都可以ADD 大家交流下
TG: tch0501
LINE: tch0501